私人貸款問題

想問下銀行等等網站寫息率是否已固定？
例如借20萬息率是2.8%，10萬3.5%
假設我申請20萬，TU正常是否真係會批2.8%，定有機會3%？
好怕廣告或sales 成日哄你申請左先，批出黎又爭好遠，仲要係TU留我底申請過。

最好自己落去查詢啦， 息率都分好多計法， 都有好多野影響。

利申 on信做